【鹹濕短訊曝光】台寫真女爆小豬𠱁女上床 見兩次面即約歐遊

羅志祥（小豬）被前女友周揚青踢爆跟小豬公司旗下藝人愷樂及多位女子有染，「豬女郎」也一一浮出水面，台灣《蘋果新聞網》今日專訪到其中一位遭小豬騷擾的寫真女星格格（呂亞晞），透露只見過兩次面，小豬竟傳短訊問她：「飯店在哪？」、「衣服緊不緊？」還約她去歐洲玩，言明要好好「照顧」格格，不僅背棄女友周揚青，也讓格格認為他不尊重女性，拒絕約會。

格格透露去年3月和4月上《娛樂百分百》時見過小豬兩次，她說：「一次是錄單元節目，第一次是為宣傳寫真集，還記得第二次去運動會。」她表示當時對小豬的印象蠻好，應該是很照顧人的前輩，但格格表示：「令我驚訝的是，竟然收到小豬微信的訊息，很驚訝，因為沒有加他的微信。」一度質疑不是小豬本人私訊她，她說：「錄影時只有現場人才知道狀況，聊天時，小豬都知道當天的細節，他還截圖我跟他合照，才確信是他。」

格格提供小豬找她的微信截圖，當中不乏讚美格格，小豬還說：「我會不會太直接，妳身材跟個性都是我的菜，跟我很登對」、「有情趣加分」。小豬還問格格寫真集還剩多少本，他可以全買下，格格回他說不用。之後小豬更露骨直探：「妳工作很辛苦，我可以照顧你。」格格說她人在外景，沒有經常回覆，小豬便追問「人呢」？小豬後來更煽情的問格格：「我有去妳臉書看妳的照片，以後穿這麼露的要先讓我看過才能PO。」還問格格當天衣服穿得緊不緊？似乎完全把自己當格格的男友，也有性騷擾的嫌疑。

格格感覺到小豬想追求自己，但自己心想對方不是有女友周揚青嗎？格格擔心不回覆是對前輩不禮貌，所以隔一段時間都有回覆，而小豬也不放棄：「他講話很直接，跟我說他喜歡出國，說要不要我們一起去歐洲玩，他要出錢，我回他歐洲很遠的感覺，這是他去年5月23日約的，但我都不理會他。」 記者問格格，小豬帥又紅，為何不接受對方追求與邀約？格格說：「有些迷惘女生受到這種邀約，就會禁不起誘惑，但我比較做自己，我做演藝工作是自己興趣，本來想如果沒有回應對前輩不禮貌，所以也回他，我一直都是一步一腳印，有機會適合我就接，不會因為誰找我，我愛惜我自己的羽毛，上天賜予我們獨特的天賦與外貌，我不要為了依附誰而做這份工作。」

肌不擇食

條撚樣直情同普通人爭飯食

小豬呢條撚樣食得都幾雜下

咁就算佢唔食 都有撚排先輪到我

有閪就上 應該係性上癮

似係淨係睇波唔睇樣

條女好撚柒喎

成個中國中女咁

希哥又輸 唔夠雜食

好撚癲 好難想像成個毒撚痴漢咁

嘩佢真係乜都岩食

個pat唔錯可以蒙頭入閘

好認真，呢d貨色，普通人肯洗少少錢都應該食到喎

咁都啱？
係咪食得太多好野
要中和番

唔撚係嘛，以佢條件，開到聲想食幾正嘅女都得啦，洗唔洗食呢件？

啲電子雞又上水搵食

佢當你地大陸啲女係雞姐

佢想唔洗錢呀

豬係咁

一沉百踩 西女借佢上位

上Tinder是但一件都正過佢 使唔使做到咁狗公

但睇佢微信內容 條女真係唔想so佢咁

比著其他女已經sd閃卡比小豬啦

都唔知係唔係條女老作
反正家下講咩羅志祥都唔敢出黎反擊

嘩我唔上，留返俾佢啦

大把靚仔都係咁cow囡
人醜性騷擾啫

其他即刻送上門啦

搵位上呀屌你老母

證明佢條件真係剩係食到依啲
今次仲要食唔到

係咩你係絲定巴

條女好樣衰..

有冇人爆條豬撚有幾長幾粗性能力如何？

條女算唔算借呢樣上位

個樣好撚假

但呢d pat.. 勁好吊

成40歲老潮童

事實係有cow 過佢，點睇都係小豬鳩痕

識玩既哩d時候一定出嚟認屎認屁, 反正羅志祥都會照食

有時 flirt女唔係剩睇靚唔靚... 順眼就得

希哥又贏
咁都食得落

Cammi?

雜食豬

識玩 全台灣都識條女啦 想紅既po msg 想爆紅既po片啦

小豬啲對話好撚柒

咪可以叫高啲價囉

種馬豬

愈爆愈多

有D失望，估唔到小豬係咁嘅人

人地食開靚女想食第2D唔得咩
靚女屌得多都厭

會講啲咁嘅嘢都係男多

fc左真係佢黎？啲對話好狗公又chur，好難想像一個少女偶像會咁樣溝女

乜撚都食過晒
生活大部份刺激感都體驗過
係咁㗎啦

吊閪依樣野 你同佢根本係唔同層次嘅生物 點會明佢點諗
利申：我都唔明

所以先跳到屌閪舞應該係日常操練黎

無錯
求9其開個acc有對話就得
依家講乜佢都無得駁

應該攻陷埋 全盛時期既蔡依琳

佢之前裸聊單野爆出黎都知佢咩人啦下話
佢依家呢d只係濕濕碎
話晒都咁紅
竟然玩裸聊比人勒索

佢呢啲唔係普通鹹濕咁簡單，應該係有病

以前以為佢對Jolin應該幾真心
睇黎只不過都係為hi西

我有去妳臉書看妳的照片，以後穿這麼露的要先讓我看過才能PO。

好好笑，好似平時街邊溝女嗰啲人講嘅嘢

係咩真係無咩點留意
咁似乎係上得山多

勁過EDC

支那人先用wechat溝女

細佬有反應就得

我之前係台灣出差，工作上同佢有小小接觸
佢男都岩架，係咁私下約我去街

即係我地怪錯左佢, 人地為左練舞先call咁多女 食咁多女

正正經經比錢都叫到高級雞la

點証明訊息係佢？（羅）

睇下張致恆條死柒頭 人食女佢食女食到自己收埋皮 折墮到要去酒店打工 同人唔同命

食得太多好野

畀錢邊有刺激感

張致恆都冇紅過

級數差幾遠呀

歐遊全包 仲可能要禮物 唔平啦

攞張致恆同羅志祥比

自己擺明做雞都敢po出黎

食得多魚翅
都想食下碗仔翅既
同埋對佢黎講
每晚屌唔同女 解鎖下成就姐

大佬你以前有人脈搵錢多你就話唔敢多事姐 你仆街仲唔出黎數臭你

Woow,真係大把人跳出嚟

Cammi都叫後生 依個熟女黎

佢鐘意整容樣

佢應該係連登仔，覺得女人都係雞

小豬D女fans應該好興奮可以畀人光速屌閪

真
樣好定差既（外向）男仔都鐘意一黎就好flirty好自信你會lum佢咁講野 (利申les絲
唔知係咪睇溝女書睇返黎 定咁樣好多直女受
可能死chur會chur到掛

我覺得對方唔係本身有d feel既話
咁樣chur到返黎都唔會真心鐘意你

重點係如果個個都咁Flirt法佢到底要用幾多時間
定係有人幕後代覆好似啲tinder詐騙集團咁

係lo 好似個d咩PUA溝女班d招數
有時都會遇到咁既人 好似跟緊sample講野咁

垃圾狗公，快啲收皮

不用分得那麼細

冇錯
係仙氣

事實係佢真係做過 冇做過點會有嘢俾人爆

成個40歲阿姨咁...

睇佢上娛百玩game 個集就睇得出小豬對佢有興趣
玩game 個陣一野攬過去

先製對話